日 本 完 蛋 了

日本完蛋了

昨天千葉縣那個確診上班族
上5ch(類似台灣PTT)發文
因為他是比社畜地位更低的派遣員
他發燒了七天還是天天去上班
從千葉縣坐電車到東京
每天吃退燒藥加班到晚上十點

最後他覺得自己快死了
去醫院跟醫生說他覺得自己中了武漢肺炎
醫生還只想把他當普通肺炎
因為上面的意思(日劇常出現的台詞)
反正現在武漢肺炎沒有特效藥
就當成一般肺炎治就好
免得確診例多會影響東京奧運

然後這上班族一直求醫生
堅持要驗
醫院雖然最後有幫他驗了
但是過程中也是非常不願意
因為醫院出現確診
後面還要大消毒之類一堆事

日本短短幾天時間
從26例飆到41例
明明有社區感染的情況下
厚生省還發新聞稿說並沒有在國內流行
請國民放心

還有醫學教授說
就算中了武漢肺炎
如果是輕症的話
在家自己調養就好
以免造成醫療系統的負擔
日本人好像到現在還搞不清楚這病毒傳染力有多強

補充>>>
千葉縣那個確診上班族
入院的時候已經是重症了
一直自己吃成藥在壓
然後他通勤的那條電車線
是東京最擠的電車線之一

轉貼自 Pen Jimmy

#unknoownmo_2136
以上內容為個人言論，不代表本專頁或學校立場。
匿名投稿：

日本d 變態職場文化真係害死人
D 人仲要奴性咁重
唔明有咩值得人吹奏
我心目中既優秀國度只有美帝同德國

派遣員
死咗都唔關公司事

奶共既下場

呢D係華夏封建文化既餘毒嚟

judgement virus!

judgement day!

同中國一樣想隱瞞，死梗

5ch? 俾條link黎睇下先啦

shit 啲肺炎病毒染到周圍都係

為咗搞奧運可以去到幾盡

日本人已經唔記得左３１１

就連連登仔最憎既泡菜都好過日本人。
泡菜仔經歷過80 年代戒嚴黑暗時期、今時今日有既民主都係有血有汗換返來，韓國人對社會不公義一d 都唔麻木，下下都夠勇武，我敢講有80% 韓國人都係黃絲。
當然文在寅政府奶共是事實啦。

但日本人今次防疲意識又低
又武漢加油咁奶哂共
台灣人同香港人去買口罩佢地又嘈冤巴閉發哂癲勁mean 咁
D 中國人N 箱 N 箱咁買又唔見佢地鬧？
日本人正死仆街

最恐怖是平民為了幫國家隱瞞，死都唔怕

日本企業財閥唔會俾經濟停，老屎忽唔會俾員工home office, 打工仔就算賣命都唔會反抗請假，又唔會彈性上班時間朝早塞晒係地鐵，放工又唔敢反抗老屎忽唔去應酬，自己感染又驚俾周邊住戶歧視唔敢講，周邊住戶又真係歧視感染者逼到佢地發顛

點撚知連醫院都咁閪樣，連專業判斷同操守都無晒，judgement day

盡全國之力就係咁解

佢淨係得封建果Part

日本也維穩

香港港奴認證

又未去到話奶共死全國嘅
日本職場文化不嬲咁變態

你以為香港咁咩 病左咪sl有咩所謂

睇黎死撐要奧運可以繼續

任何流行疫症，資訊唔流通係好撚大獲，死尻緊

病毒係好撚公平

條facebook link 入面有圖

武肺面前, 眾生平等

只能話日本生存同旅遊係兩回事
啲人多數吹奏旅遊啫 你又唔好講到佢哋吹奏所有野

咁多位巴打，知唔知有乜原材料同部件係日本佔大部份生產。

日本仔啲文化好鍾意blame the victim
唔鬧中國播毒 反而會鬧本土患者累哂成個國家

奴性重撚到

完全唔知日本攪邊科，現在唐人地區真係得台灣同澳門安全少少

日本都幾垃圾下

又奶共又要搞奧運
遲d 社區大爆發真係唔個點算

日本人不嬲都仆街, 尤其係男人.

唐乜撚人地區呀你又？

台灣人就台灣人
澳門人就澳門人

分分鐘仲要唔戴口罩tim

為咗奧運隱瞞 痴燃線

我想日日爆
Yen 5算

右翼被持續打壓既結果

邊個地方垃圾邊個地方就會爆得愈勁

日豬要感受下
雖然我哋都差唔多

東亞文化圈

真 好多地方尤其是藥妝店 ＞武漢加油

喺東京讀緊書
再係咁落去社區大爆發就gg了

他發燒了七天還是天天去上班
從千葉縣坐電車到東京

啱啦
係時候奶下大獲野
俾班老野知 佢地d文化係幾咁垃圾

5ch link?

你係咪以為唐人=亞洲人........

最近有冇百人斬片，一個女優染病，即team kill，叫床Ｄ飛抹

第二個武漢

咪撚侮辱韓國人la 香港d黃絲咁低賤點同韓國人比

你睇篇文邊到覺得關奶共事
係日本啲文化on9
之前睇日劇unnatural 講日本有間醫院隱瞞mers
結果爆左好撚多單
原來真係會咁

班高官心諗︰錢就洗左，搞得成就有面同收入，只要唔好惹到病俾我，咩萬事OK

GG

奧運累死人

日本人都變埋所謂「唐人」之一

條友可能武漢肺炎上腦

花式發花癲

因為奧運

日本醫療有無咁差點解可以咁弱智，好似同世界脫節咁樣

韓國啲社畜仲慘，每年一車車韓國人仆去日本做嘢

咁有好多藥妝店都係中資 支那人開

派病員

日本仔俾呢啲畸形文化玩死自己

你都唔好咁話法 連登真係有好多崇日撚唔只吹奏旅遊
熱門個崇日撚post同埋 影視台韓國電影超越日本電影個post

面子大過天

同支那一樣

都算多嘅
不過佢地係咪因為肺炎而戴就唔知啦，因為本身日本人都鍾意戴口罩

上網睇直播，東京個氣氛好似一啲都唔緊張咁，可能廿個先得一個戴口罩，大家繼續行街睇戲party食飯。事實係唔係都係咁？

天佑三上悠亞

日本最旺果既東京逼地鐵既問題超勁,個種環境一但傳染真係全車出事

日本仔都玩維穩沒事兒

攬住一齊滅亡，侵華殺人報應，中共殺人報應

仲有日本既醫院係㨂客

對於呢啲咁麻煩既病，係會勸你另謀高就

仆街到唔仆街

連登大把祟日撚不願面對

仲柒過大陸

我身邊嘅人都算係比較留意依單嘢
不過好多時都係講句 怖い 就算

因為仲未有可以見到既災害發生
日本有天災例如地震就會展示超高人民質素
因為震撚完乜柒都爛哂
但肺炎暫時仲未真正影響到日本
要去到成個社爆發日日有人要入院
有人著哂保護衣去接病人既時候
日本人先會做返地震時既質素

因為醫院唔想煩

搞單咁既嘢 會流失好多病人

屌，咁點解佢哋唔可以篩走班支那人

日本都咁腐敗

呢d日劇都拍到厭 以前睇仲以為係節目虛構
點知現實都真係咁

係藍絲咁低賤點同任何人比

德國

我都係日本住緊，今次仆街了

口罩就我覺得算多人戴，可能一半一半咁
不過日本人就不嬲都鍾意戴口罩

呢啲咪叫做自私同短視囉

日本真係
同之前福島既處理手法一樣咁差

最優秀唔係應該係北歐咩

人地政府應該好清楚自己國民、傳媒同企業文化係點
而且美國一早封關徹民 Warn哂全球
如果d官員同統籌警覺性真係咁差
咁真係RIP JAPAN

原來真係有人信呢條on9 emoji 樓主講既野
Source 都無你話林鄭完蛋都得啦

唔奶共點會有咁多單

美帝d人都做到狗咁你又知唔知。。。

好撚驚....又買唔到口罩
依家得返10個倒

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

除咗英國

佢係咪想講韓國人勇武好多？

如果是輕症的話在家自己調養就好以免造成醫療系統的負擔

再配埋日本人怕麻煩到人既性格
未到就死都唔會去睇
仲會唔敢請假繼續返工

呢個真係痴撚線思想
有病既唔係去醫院求醫 而係走左去 去逃避通緝
完全拎自己條命黎玩

到底係佢地對自己支那醫療無信心定係洗左腦要為國捐軀

可以去番1美金兌300yen 既日子

你咪唔好去日本玩囉

又點知會唔會惹到支那大把地區高官中左

係因為日本既醫院估唔到支那人仲仆街
隱瞞重要資訊，結果中咗招 咁可以點

崇日撚：一睇就知日本行緊苦肉計啦，想向全世界證明世衞依個組織係幾咁垃圾

你住邊頭？我住池袋

正，好快可以work from home

你起下佢底就知佢就算唔係五毛都係藍絲黎

拎d例子黎睇過

日本仔好落後

lm

今日日本個馬拉松都唔取消
我係唔知佢地諗乜
不過都好奶共o既最好死快o的

以為佢暗示緊

班官個腦諗咩呢 你越掩蓋真相 咪爆得越厲害 等到外國自己禁止去日本 你個奧運咪越凍過水

如果一早轉撚晒去整口罩，再高價賣比大陸同香港，幾個個月就補返奧運條數啦

唯一比香港人更愛返工既民族

本身諗住奧運大cap水
點知俾中國搞到攤攤腰

架仔Work from home=24 小時返工

長期服食糖衣毒藥的惡果。

係日劇好多
驚醫死人影響醫院聲譽

韓國d 黑警仲黑過香港黑警 咪玩

見識少，北歐先最好。

doctor x

我未到農歷新年就買定先，唔算好多，如我所料，自從年初一我就買唔到口罩

日本早就墮落

畀支那儒毒害撚死成個民族

無論外在幾咁好原本核心部份原來同支那冇分別

每個地方都有衰人咖啦，咁年中有幾多個白警為查案俾有錢人暗殺失蹤又點計

要唔要寄兩包一百yen口罩過你，得女人size

架亡國公主號d菌都唔知會唔會跟住d風吹到到周圍都係

彩佢都傻

睇下台灣未知咩事
一早封關
係你蠢睇唔出

成個內閣冇一個理科人，連厚生勞動大臣都係讀經濟出身
仲要新成立「新病毒對策本部」都要原班內閣
等於蔣麗芸做「衛生事務委員會」主席
香港起碼搵件護士做衛生局局長

明明有社區感染的情況下
厚生省還發新聞稿說並沒有在國內流行
請國民放心

日本都係咁

唔洗啦，留返比自己先

維尼未死, 777 亦未死, 32000 名恐怖分子亦未死

強國人成個西班牙都掃曬日本點會有得淨

事實嚟

呢個國家真係要完了，唔明點解仲有人吹奏

支那化??

唐朝滅亡左成千年喇,穿越過黎好心就update下先喇,呀古唐人

日本人真心奴性好重

奶共奶到雪雪聲

通常臨搞大野嘅時候，都會出事
中國就係越要面越出事

真
自己防疫都未撚做好
留幾多口罩都無撚用

厚生省頂頭大佬係商科人，梗係經濟行先
香港都唔差丫，天文台歸經濟分支，果D紅雨同8號風球既雙重標準玩撚死班平民

佢哋文化系「永遠唔好俾麻煩人」，要好識讀人空氣，結果個個內心都變怨氣婦

日本好撚廢

懷念昭和

日本個防疫係遲過香港
而且訪日既支那人係比黎香港更多
當地人防護意識又唔高
根本本地爆發既機會係非常高

9up完未
自民不嬲右
仲要控制左日本起碼十幾二十年

早幾日通勤時間搭上面千葉條撚樣坐個條線
迫到要月台職員幫手推人入車個種
成架車都冇一半人戴口罩

琴日係hostel睇新聞見到有大公司比4000人home office
坐我對面隻和豚係度問洗唔洗搞到咁大件事呀
佢地真係唔死都冇撚用

cls日本都唐人

石原做奧運明星代表
社區卻重演Unnatural 劇情

現實永遠比電影更荒謬

新海誠作品嘅主角 - 中央總武線

2020嘅瀧同三葉齊齊中肺炎

好多都支那人開
成日都驚入錯左間支那藥裝買左老翻

日本人自己都買唔到口罩
口罩全部俾香港人同支那人買晒
樓上成班人仲覺得日本抵死

真呀 北歐無社畜
不過都唔會有打工皇帝 打份工就發達

和豚呢個名好正

做日本人好過支那人

china sucker

日文人唔會為左錢咁低賤
唔係都唔會咁多港豬當鄉下成日翻
肯定抹黑

佢真係好奶共架,好多國家都封哂包括港澳等地區
上個星期仲話今星期3有重大野宣佈
點知原來就係封多一個浙江省唔比入
只可以話安陪真係無鬼用

講真, 如果日本由2月開始果斷封關直到4月份, 咁武肺就肯定唔會影響到奧運. 而家本地爆發又唔理嘅話分分鐘搞到連奧運都要取消或者延期

美國同德國
無知真可怕

自用就話

炒狗死全家

啲p牌狗吹奏到中國好日本差

兩舊都係屎

竟然仲要話邊舊無咁臭就係好

12月1月中前已經講緊，全世界都知，其他人出手快賴人咁快手買哂

日本人心態係唔可以比麻煩人
係呢個大前題上面做乜都好似好奴性咁

冇曬口罩自己攞黎
根本一早可以好似台灣咁封關禁出口咪唔會自己人都冇得用囉

D大城市大陸人數量全部都同香港差唔多日本今次真係仆硬街

期待 7月 做疫埠
冚球鏟

虛偽到咁都可以話好過，不用比，都一樣

抵喇

好似好好味咁

日本再差
都好過支那一億倍

我哋係可惜 日本退步

對於支那
自生自滅啦 支那孽種
屌都哂口水

日本人聽到香港人跳糟=加人工/升職

隻眼發曬光

幾時禁止日本人黎香港

聽落好撚好味

ching咁落力踩低日本
講到日本同支那一樣好似over咗

希望日本今次確診返三幾千萬人
日豬先會醒覺

真實日本人係咁

平時個D係表面野

荷蘭高質過德國啦

日本捐口罩俾支那
一箱箱口罩擺係門口 寫句武漢加油
又唔限購 俾支那人大量買
呢啲你又唔講？

魯迅屌柒過班支那畜

凡中國所有的，外國也都有。外國人說中國多臭蟲，但西洋也有臭蟲。

日本真係只係適合去旅遊，要喺個度生活真係不了

所以去旅行黎講好正
做當地居民不了

扑野

日本政府積極奶共

民間極度仇支

遲早爆發

咁所以呢啲文化咪最終害死自己 佢哋自己唔反抗嘅話分分鐘爆得勁過香港sars嗰陣

5ch Source??????????
又係另一個吹水唔抹嘴既帶風L

俾中國拖累...

入面講緊日本唔做嘢係因為班友粉飾太平
當然唔封關因為奶共啦
但係佢地係本土嘅公共衛生都未做好
當佢地知道疫情
仲當普通病
個日本仔堅持都仲係當普通肺炎
驗到都仲唔認真去處理
已經唔關奶唔奶共事
係職場文化嘅問題
就算當佢唔奶共
而家封關
佢國內都未必認真去搞
病左一樣要返工
唔確診就當無事
確診又唔公布又唔搵啲接觸人士咁

都唔會

睇吓福島第一原子力発電所就知

台灣係口罩生產國
日本都有生產，但唔夠台灣多
再加上日本係用口罩大國，有大部分口罩要靠入口
台灣禁出口係因為佢係出口國
但日本口罩入口大過出口嘅時候，係咪可以靠禁出口嚟解決到口罩不足嘅問題？
有可能因為你禁出口，其他國家都唔賣俾你

over唔over咪睇到時日本幾多確診咯。
唔好講咩事故後發揮民族精神，一個強大既國家係會係人民受傷害之前作出保護同應變，而唔係犧牲左先黎做野既。
點解支那咁討厭，因為佢地永遠都白事當紅事辦，唔肯面對問題。

隱蔽體質，順從權威
日本比華人社會更嚴重

再加埋社蓄特性，睇黎都幾甘

生活可以既
只限去做老細開公司自己話曬事
要去打工真係不了
除非做外資

荷蘭真係d人都和善d

日本仔近幾十年政治同經濟現代化，完全係麥克亞瑟軍管時期確立。
如果單靠日本人果套老人政治同社會普遍政治冷感，同社會近乎偽善嘅意識形態，最多成為一個道德水平較高嘅支那，而冇今日嘅日本

日本除咗日劇動漫文化打機同有av睇之外 都無咩好值得吹奏

所以大家仲話學日本喎

佢而家為左奧運，唔單止謀殺國民，仲想殺埋全球遊客wor
屌你老母死架仔

你睇多次篇文先啦
佢係奶共
封關係對外
但職場文化令到對內都搞唔掂
篇文主要講對內都搞唔掂
即係就算果斷封左關
佢地一但有社區爆發
都會因為遲左醫嘅情況搞到好大鑊

日本好快爆大獲

exact7ly
同佢講帶返個罩好啲wor
都係講句やばいよね就冇左回事

執政黨偏右wo

韓國已經岐視緊講中文嘅人
入鋪前要用酒精搓手液同戴口罩

黎緊櫻花季
我想同佢地講聲加油

起馬香港人少少病痛都走去睇醫生呃假先啦

日本政府冇做啲咩措施
全部靠商戶自行限制每人/每個家庭限買幾多
武漢加油嗰啲係唔抵幫

日本既科技都OK

你本人可能係
我成班同事唔會
傳到成公司都係不停loop

原來日狗 咁仆街
推呢個

同中共分別不大了

打工仔之悲哀

新加坡同日本都現眼報

日本決定同中國共存亡冇得返鄉下啦屌

日本幾時有左過

韓劇屌打

日資文化閪撚到

挪威 瑞士 芬蘭嗰堆先係理想國度

廢國

香港人唔好以為自己冇事，相信現時有好多香港人在東京仲旅行緊...好多隱形患者不斷交叉感染

80年前：為咗打仗可以去到幾盡

日本係變態
但係美國肯定唔係優秀國度

日本唔係中國以外最多確診咩？
依家仲有八單係搵唔到源頭

自民黨右翼架喎
定你認為安倍想廢憲法第9條都係左？

総武線GG了

日本得旅行好玩 其他都不了港豬冇得去日本 叫救命

睇邊d啦你講d黎聽下點西法

應該少左好多
早幾日搭飛機黎東京架機得50人都冇

話日本右翼被打壓
亂噏都有個譜嘛大佬

今翅仆街了, 奶共都係死路一條

日本會為左奧運同面子會壓低確診人數

咁香港d私家醫院都係既…私家冇品到呢

你睇之前連登有post矮化香港人搶人資源就知連登幾多呢d人

Doctor X真人版

另外韓國其實好黑暗
近年有張紫妍/李恩珠/金宥利/不開名年輕新人兩姊妹輪姦自殺案
仲有BigBang李勝利案 : 下藥，毒品買賣，輪姦，賄款，強迫接客，官商勾結
參與者包括有警員，政界，商界高層
最出名有韓國總統朴槿惠參與崔順實邪教 海祭世越號300師生

日本working holiday都要好睇個人
識人去到返七仔 吉野家
去到玩唔到d乜 不過識到人同埋用到日文
但當然有好多麻煩野發生

個奥運累撚死日本仔

再爆發嘅話，搞到冇用，d明星運動員都唔會去，得返日本、中國同二三線選手參加

唉 日本玩撚完

上面有

韓國總統都自殺 入獄 暗殺死
我見連登好少人提

好多傻鳩真係唔知外國咩情況就亂咁將香港啲野套落人地度
日本右翼被持續打壓都講得出

係東京卡啦ok打緊工
琴日仲有3 group 人黎開party, 一group都50-100人
班日本人係真係以為好小事

日本同支那呢兩個國家都壞事做盡
天災特別多

信WHO 信中共
無事 身體健康

柴犬呢鑊野真係露晒涵

和豚你作㗎？

日本玩完

前幾日同事同我講 "大丈夫大丈夫、病院へ行ったらすぐ治るぞ"
真係DKLM

日本去得玩既後生都對未來無咩信心
及時行樂係咁同埋日本人蠢上黎真係好撚蠢
d鄉下妹

咁點都優秀過香港同日本既

佢有無戴口罩？

係facebook睇到有人咁用

曾經發展超前50幾年既日本
終於再次向落後中國學習
為左攞彩臭屎密冚

賤到

呢幾個月真係令我越嚟越唔鍾意日本

利申：日文愛好者

死都成支那先，日日幾千新症

日本請ALSL好難，大家係會怪請假個個人
D人發住燒都返工返學，所以成日話高燒暈低

可能遲d av都要戴住口罩拍

用返佢地既語言o者有幾賤
叫日豬咪一樣

有無諗過 日本先係真正目標

好難相信日本同中國會咁似

冇事的話 比外人睇咪好勤力，品格高尚好忠心... 心底根本係奴性極重的國家

真係除左日本妹之外冇野好

係阿，獎牌榜排第二，一日加40幾宗，點跟
不過我指社區爆發，日本人既奴性同國民性格，會害死自己

笑撚左

小心崇日狗衝出黎咬你
btw，德國算鳩數啦
只有美帝
東亞將會係南韓同台灣掘起嘅時代

唔通戴住口罩嚟比賽

一個社會點會無黑暗面
問題係啲黑暗面會俾人揚晒出嚟
然後群眾去聲討
尋求改變？
定係隱瞞住
粉飾太平？
近十年美國同韓國娛樂圈爆好多呢啲醜聞
反而係代表美國同韓國有言論自由
而且圈內係有具正義感嘅人會揭發件事
高層逼女藝人上床扮狗叫
你估日本無咩
只係好少人會爆出嚟

佢地廢得多 政治選議員可以世襲制咁...

講真5ch日本人都唔會當係source
喺twitter講兩句就算嘅程度

DoctorX都反映唔少實況

唐你老母臭閪 又捉一隻

記得日本個新聞自由唔係好高

咁你地知道呢d都係有人反，有人爆出黎，更加有電影tim。。
日本就無咩，但無人爆你地咪唔知囉
唔知就沒事兒～

日本係痴撚線到如果爆左出黎反而係會屌個女藝人然後公司炒鳩埋佢等佢冇野做

呢一次好明顯就睇到邊個民族比較強邊個民族比較好， 香港人一早就準備定打風其他人仲喺度笑香港人 過份反應。

日本人我諗佢安穩咗太耐， 忘記咗不停改變先係 最佳嘅生存方法。

D日文一睇都知唔係日本人寫啦, 仲衝出黎染
唔好同我講你唔識日文話係轉貼甩身

係啦係啦崇日撚

微博班大陸人早排洗版咁話武漢肺炎係生化武器
用黎攻打香港/日本/台灣/美國
依家我信了

泡菜唔好得幾多
當年MERS咪仲衰

香港學生在韓國大學戴口罩被趕出課室

就讀於香港城市大學的譚小姐現正在韓國成均館大學交流，她與友人佩戴口罩上課，韓籍教授要求她們脫下口罩，兩人拒絕後被請出課室。
譚小姐講述當時情況：「我朋友告訴他（教授）是香港政府呼籲我們外出時戴上口罩。但教授指不戴口罩是「他的規矩」。又說『如果你們的政府這樣要求，數年前韓國人也曾受沙士威脅，而你的國家就是源頭！不要把敏感情緒帶來韓國！』」

最後一個白警06年已經死左係黑警手上,而家仲做緊黑警嘅冇一個係無辜

一個英國一個日本, 兩個都係因奶共而日落.

同香港私家醫院一樣

好多人都覺得冇乜嘢....

日本想擺脫美國奶共
睇怕都係無好下場

你估現實真係有醫龍，進滕醫生，大門未知子咩……

支那七傷拳

自損一萬 傷敵七百

根本就係為左個奧運先唔肯認真面對隻病毒

今日出去北千住行轉8成人都戴口罩

日本老早已經日落 奶共只係同香港自遊行一樣中意吸毒

日本人無經歷過sars
比起瘟疫，佢地更怕天災

下 不男女男都話日本職場文化on9
呢點好垃圾

呢D劇都反映日本人想要英雄救援嘅心態

唉日本以前係傳染病研究既權威而家反而變成咁

唔知奧運會點呢

英國起Captain Cook個代已經開始末落

有班崇日又真係好癲
上星期上流寄生族拎奧斯卡
Fb 有人用黎比較日韓電影行業政策
都有班崇日傻仔出黎屌
如果日本電影市場真係好既話就唔會全部漫改啦

呢件又係世界級
唔需要用「奧斯卡小圈子」證明自己
美斯c朗個d咪有資格咁講囉

講事實，你「係啦係啦」都冇用

班人食咗誠實豆沙包

係阿，永9遠都係條女錯，日韓都係大男人國家，但至少，至少韓國爆女人俾人打係會聲討男既，而唔撚係會屌埋受害者，之前有社長一腳搭8船，d人都係屌d女先

日本妹做女朋友OK

不過結婚就...

係
好多醫療漫畫編劇本身都係醫生
因為無力改變現實
先要幻想有醫護英雄出現
屌柒成個體制

睇完就覺得之前國際線打日本真係浪費氣力

東出昌大& 唐田
D 人屌唐田多過東出

前幾年偷食Becky 個樂隊主音又係咁

係, 驚啲外國人驚到唔敢嚟所以呃得就呃.
日版沒事兒沒事兒

日落國
靠吸殖民地血

一 二戰輸 都半殘
殖民地獨立咪玩完囉

靠美國佬撐住

係！！！
我記得之前有單新聞係日本有個記者比ISIS 捉左去做戰俘
仲比ISIS 斬首
結果係要個死左既日本記者家屬90 度鞠躬向日本人道歉話製造麻煩比大家

痴撚線國家

韓國台灣又然

兩邊都有衰
但係韓國有樣野玩得幾叻
就係推得郁班迷妹幫手洗白

其實香港都不相伯仲

咁撚多人唔睇篇文
篇文係講日本今次仆街奶共係一大原因
但另一個好大問題係日本職場文化閪
搞到啲人遲左睇醫生
成班生化人成個星期喺東京坐電車
加上仲會隱瞞疫情
日本先至會仆街
香港正苦夠奶共啦
未封關（當然日本支那人多好多）
但我地就算藍絲醫生都唔會亂嚟唔撚醫
普通市民又日日做好衛生措施
先叫控制到
Ps日本當地人仲未全民口罩，睇得出佢地唔係好認真抗疫

當北歐死架
挪威醫療教育完全免費添啦

你見佢地賣曬D口罩比大陸人香港人就知...
而家連自己人都買唔到都仲未禁出口..
等GG...

打越南、印度線好過

日本得av文化優秀

日本妹其實好虛偽, 表裡極度不一.

對外，政府為左奧運想要隱瞞
對內，職場文化同醫院文化都冇意識到呢隻毒既威力
唔死番一萬幾千個日本人睇怕都唔會覺醒

熊本

好多人唔撚明日本係屬於果種遠睇先會覺得正既國家
認真接觸一定會好撚失望
保持距離間中去玩下就算啦
不過崇日撚一定會話香港垃圾所以日本no. 1

日本退休也不錯.
當我退休 65-70 住幾年
之後先返香港食公營醫療也正

今次滅國啦

花粉季節

啲崇日狗最on9係啲人話日本垃圾個陣就即刻拎支那出黎講
現實係支那係仆街，但日本係一個奶仆街嘅奶共國家
相反好支持香港嘅韓國就成日比連登仔笑
反共嘅南韓同台灣今次肺炎幾醒，相反，崇日狗嘅日本就
唔係話日本冇人支持香港，而係日本其實覺得香港示威者好暴力嘅仲多
之前手足打藍屍，
韓國網友：打得好，打佢老母
日本網友：哇，好暴力

好on9，上流攞，除左係見證泡菜電影既進步國影響力，另一方面都係表示亞洲人既電影可以上到國際舞台，奧斯卡呢幾年係鳩，但佢仍然係國際性指標。

佢哋政府民選㗎

我嘅波多野結衣呀

外國都係
海綿寶寶作者本身係一個海洋學家，見到太多人污染海洋，所以先拍一套動畫教育小朋友唔好步佢地後塵

昏睡百年最岩用來形容日本

日本完全唔當中國肺炎係咩一回事

今次共產鐵拳要狠狠教訓日本

更報咗日本侵華的仇

結論中國又勝

仲有好多人戴嗰隻冇用布口罩

點隱瞞啊

連登影視台大把人接受唔到韓影超越左日影

無睇開日劇

但我逆向思維咁諗
會唔會係因為現實不嬲都係咁，所以d 編劇先會咁寫？

仲有一個原因係普遍日本人平時都唔太關心時事新聞.

其實職場文化美國都只係某啲州好，其他都好西，美國先係資本帝國。 講好真係北歐瑞士。

人地又無講韓國 香港人就唔好臭蟲論啦

咁其實韓國都好多日本留學生同過去做野既
兩個地方近語言又似，呢樣有咩好拎出黎比

根本kpop都係，喺歐美都見到，連登仔幾反對都冇用，勁多鬼妹迷kpop，電影上泡菜亦一早已經過咗日本，日本得返動漫可以喺娛樂方面稱霸

係Wor
唔記得左北歐3 寶 同瑞士tim
仲有冰島！

大前提係個個都有實力(心胸科，急症科，外科全科)先可以反抗個制度!！

呵, 大把祟日狗咬死你都似......

我本人真係呢5 年來一次日本都無去過
咁你想點？

果隻係防花粉，所以花粉季節戴係ok
咩BFE, VFE, 我諗十個有9個半日本人都唔識

北歐人類發展指數頭十
香港其實都好前，不過比廢老同政府越拉越落

似咩

天佑AV

post 589 自己睇

睇佢地拍av 點對女優就知

洗白支那妹最撚叻
企遠d睇，邊度進步同唯持原地，大家有眼睇

丹麥上次改5星旗單嘢激到班五毛扎扎跳

文法好似一樣咁濟？
利申 唔識韓文

好型

但而家有邊個國家賣俾佢
佢主要來源都係支那
同本日本有本事係可以生產到
人地真係工業國
要機有幾難

網上仲買到豬嘴，趁有得買好D快買

邊有得呃丫。等睇第一個疫區奧運
一早封關、中國運動員14日格離都有機會搞到，依家太遲了。

一獲熟

根本無當過係人

係，文法幾乎一樣
利申學緊

吹奏日本都係on9

美國西表示：其實冇完美國家，美國都有唔好嘅地方

去過Amstetdam 5 次
真係好La 正
但近幾年多左好多支那人

野食囉

優生學
呢方面李光耀個代好叻，去到李顯龍呢代開始收晒皮

班崇日撚會自我感覺良好咁話日本市場夠晒大所以日本人唔care國際市場

呢D 歧視我極度支持wo

雖然真係好憎bts但人地紅到上哂time同各大電視台，呢樣野無得唔服

安部好快收皮，下一個必定反中

其實令台灣現代化的，正是日本
之後日本投降，台灣地位未定，但美國一直都在默默地支持。

武肺面前，奶共含撚

求番號

2代都多
不過唔同既
佢而一代同上一代個經歷都唔同
佢老豆識口講奶共姐
估唔到個仔做埋

死撚得喇日本
社區爆發

佢哋唔識全共鬥

笑死咩
係班日本人出唔到去歐美市場炸
熟日本都知日本妹崇美崇到痴線，仲誇張過港女崇洋
美國仔喺日本好似食日本妹放題咁

通常日本有咩事，啲yen會爆升上10算

而yen升，日本先頭痕

愈反愈紅... 但韓國電影同劇集不停進步緊 人地講緊90年代仲要同你香港取經

唔只虛偽 都好虛榮

係，日韓文法一樣，要記多8 9個音咋，韓國本身要識漢字，所以韓國星過去日本好快溝通到，因為好多都好相似

奶共奶到腦殘左

不嬲覺得日本係旅遊同其他娛文化正
職場、社會文化閪到仆街
移民一定唔揀日本
除非有錢到幾代唔洗打工

同埋去得日本醫嘅都有啲錢

老實講, 唔覺, 至少我覺就香港食嘢多元化過日本好多

一爆發分分鐘搞唔成奧運

日本mola mola
又一日落國家

安倍就算啦
自己廢左國造心神戰機直接買F-35
比日本國內係咁屌佢浪費左國家12年心血

如果好似03 既傳播速度佢地一早奶晒野

日本嗰種 唔好麻煩到人 嘅文化

北歐係差在氣侯

我知好多人尤其連登仔唔鐘意d on9 洗腦 k pop
但我有熟左好多年既韓國朋友
其實韓國人會努力學野同證明自己價值
D 人係進步緊
最重要係佢地重視社會公義
會出黎反抗

台灣有English 暫時安全

靠美帝民主化
就係咁上下

講緊日本菜，講乜多元化

日本政府同支那政府一樣係有臭屎密冚嘅習性的。

香港97之後固步自封
睇建造規劃同官商勾結已經知玩完

多元化同好食係2樣野

點會冇瑞典
教育 UBI 民主 自由 環境
全部都好好

唔care 國際市場呢個真

但問題係日本電影好明顯係行緊下坂
班崇日就攞黎spin

咁搞法, 有咩法子唔太傳播

你食到d架妹 分分鐘一夠秤已經撈過風俗

簡單嚟講
即係唔見棺材唔識流眼淚

但佢哋平日帶果啲多數花粉口罩

大撚把照去日本旅行

香港、台灣、韓國
機會來了

我只係好快咁留過一兩日，但對比當時行過既國家，荷蘭真係最舒服

根本北歐係地球上最接近天堂既地方

覺得idol group=kpop根本係bias黎冇資格批評
ailee gummy呢d真歌手聽完就知泡菜音樂方面都唔差得去邊

唔通係因為疫情爆發都硬搞奧運d人報復所炸9座塔？（講緊光明會卡牌遊戲）

因為近北極圈？

日本人過韓國係玩，韓國人過日本係真做嘢兼移民。

你呢啲無腦藍屍最低賤

其實呢個至係普遍崇日撚諗法 成個post喺度打槄草人

其實香港80後90後00後好優質
知識份子人數比例多
成長受歐美日本文化影響，會著重歐美嘅自由人權，又學到日本嘅有禮貌文化，IQ又高，識嘅語言又多，好多人識粵英蝗仲識多1-2個語言，日文/德文/西班牙文等等，容易走入歐美同支那市場，但係可惜嘅就係比三方面圍毆，支那，港共，藍屍
好似睇緊猩猩管理人類咁

咁香港人上世一定全部都係德軍

里約奧運會之迷

我個人唔識欣賞刺身嘅飲食文化
就算飲湯我都係鍾意老火湯多過日本湯
日本菜我淨係識欣賞拉麵

唉，奶人民幣係糖衣毒藥
好似台灣咁一依賴左，到你想切斷關係保住國內經濟既決策都好難做到

係
韓國人真係極深黃
真係會講「打佢老母」

仲有感冒都唔請假嘅垃圾社畜文化
收得皮

淪陷緊
瑞典D難民多到 得挪威好少少

去旅行就話好姐
喺果度打工嘅話分分鐘差過香港

愈想搞奧運會就愈搞唔到
之前仲要搞咁多小動作
打擊完自己國內高生產力產業
到頭嚟仲死要面唔做防疫
日本經濟真係今個世紀都唔使諗住有起色

同港豬差唔多

荷蘭當年獨立戰爭打咗80年，最後打敗西班牙成為世界最強海上霸權，其實真係好值得我哋學習

韓國人示威級數同香港都唔同啦
香港BB級咋

樓主咪po曬cap 圖囉

連啲韓劇ost都唔差

正視聽
唔係固步自封
係刻意等埋支那，倒行逆施
將香港推返去落後

可能你只食過平價刺身

感染人數同玩Tik Tok人數成正比

頂你
搞到我而家搭車笑左

其實都唔少日本牌子口罩mic
就算日本公司 造嘅產品剩係賣日本國內
都可以將條線設係中國㗎
好懷疑安倍個口罩數係計埋哩堆公司仲可以係自己中國廠房運到口罩出黎

咁多撚到仆街
勁多後生玩

日本似乎除左唔知病毒傳染力強之外，亦都未睇清中共為左爭做大佬既雄心，鋪排可以去得有幾盡

日本人嘅logic係你打人即係代表你嘅行為影響到人係唔啱

Unnatural ep1

日本依家仲吹緊中日友好，中國感情日本支持

日本國民真係又單純又蠢。你同佢地講政治野可能只係吓?? 真係架?? 咁樣就算。
應該係因為太和平導致咁樣樣。就好似12年前既香港咁

仲要醫院將責任推俾病人
如果唔係有得上網爆料我諗個病人又被人屈

日本仔同坡狗跟著共狗一齊去死啦

拉麵個湯底真係值得人欣賞
其餘日本菜感覺上都係建基於食材嘅優劣
而唔係烹調技巧上嘅高低

麵神又燈？！？

唔關事啦, 係我本身唔鍾意食生嘢, 凍冰冰無煮過就咁放入個口

所以事但識一種嘅話，應該好容易就學到另一種
淨係要記生字就得

日本啲廢老太多
疫情係政府默許架

我係睇唔慣啲韓文字形，記得好辛苦

似
所以韓國人學日文好快
佢哋又有敬語
仲要複雜啲

不過口音就重

有某啲音好難發

同支那無分別..

日本假名得一個音
韓國字母要load返個組合點發音，呢個位學得好辛苦

凍既即係平價刺身

AV 女優

除咗食材嘅優劣之外仲有廚師嘅刀功
但我始終都係鍾意食西餐同中餐多過日本餐

錯，日本有大量支那學生，支那外勞
唔係專業去日本醫

你生活係果啲地方發唔發達都無所謂啦

日本人高低階層既高壓控制睇下會唔會由今次武漢肺炎解決到

睇黎日本捱唔到去奧運

燈神救日本同新加坡

連個醫生都係咁 痴撚左線

日本人跟本好on9
好能多病到仆晒街都要照返工。賣能咗身咁

連樓都送埋比你住係爭在無女送上門

黎緊日本禁埋出口口罩就大件事

真
北歐永遠最好
除咗凍

滅國

我有個韓國朋友，佢同我講香港警察屌你老母
佢有d年紀經歷過學運

Push

你過到去大把時間冇野做就可以放好多心機落去溝女架啦

不過夠可愛呀

Jable

係wor，應該禁止叫雞
因為雞千人萬人上
會導致傳播肺炎

肺炎雞

其實係無隱瞞，只不過係無醫院肯收肺炎患者，於是無確診個案

日本沒落中啦

有清醒既人的
但人數唔多

所以搞到政界全部唔係癈柴，就係仆街

中出即飛一流

有熟食的

WAAAA DIU 奶呀 奶呀 奶呀 奶呀 奶呀

晶片用既晶圓底片

怕春咩 仲有港豬陪住

所以三島由紀夫真係睇到好前
差唔多50年前已經估到日本人終有一日會變日豚

學運收咗皮 又成功畀當權者沒黑班抗爭者
加上本身太注重"唔好畀麻煩人"

日本真係好安全，居住又舒適(環境上)
想像下如果美帝非常保守，唔理國際政治，但係又長年無乜危機出現。
可能本土都會大把美豬，當然而家都唔少。

日本再加埋極端老屎文化，由幼稚園開始灌輸。可能要有一次震撼式威脅，先改變到。

當然低等支那人依然無得比。

如果日本推翻到呢樣野既話
日本會幾正

呢樣野一早要廢除

但美帝炒人唔通知期總之星期五出完糧你下星期就可以無工開啵

同埋學校出席率好影響升學搵工。

日本妹同港女一樣，有好有唔好

係，但一般用得上你唔會亂炒

太壓抑，太多規舉

半澤直樹又要出動

成堆上級國民慣左吸下面d社畜血
以為今次捱過奧運又fatfat
知識分子最top既心知鬥唔過堆上級國民
一係出國一係就同白左一樣自我批鬥到2046
中層企業同流行文化討厭政治
社畜被設計到得返工同退休既家庭層面
剩返既義士有心無力/走火入魔

某程度係地獄級香港

肯為民主自由抗爭嘅港女屌打日本妹

平野鈴子

不可能

我都個匿名任吹，但上面問5ch source問完又話唔算

以以前睇落twitter同matome黎講，高燒照返工唔敢請假完全係日本會發生既現像
就算呢單真定假，類似野實發生

香港食屎都叫好過日本

忖度

呢個日本妹好正
但可惜日本妹入面1萬個之中先有1個

例如?

包裝得好姐

點會唔會炒
可以叫你休息一個月再番工都得呀

最重要係睇老細肯畀幾多錢

緊係封左源頭國，唔比入境先

日本好愛支那

因為本身弱智

同香港一樣
明明爆發緊都話無事
真係要靠啲市民自己怒屌個政府先有用

就算唔係同一隻
本來個p4 lab 的確研究緊sars/bat冠狀病毒提高毒性之類，有出文有present既相...

咁你話勒中共諗用去邊度? 一係真打會輸一係唔可以明刀明槍既國家 美日台港

日本文化比共產黨更加集體主義.

德國？你認真？？

日本更信奉穩定平和
只有美國可靠

可惜和豚d垃圾奴性佢地係唔會屌政府
只會屌出黎屌政府個d人

係有熟食但係口味唔啱我
日本人鍾意食清淡嘢但係我鍾意食濃味嘢

支那係共產黨落order
日本係自己跟風

周庭之所以多日本人識只係因為佢識講日文同埋啲架仔覺得佢j得過only

傻左咩
日本野先濃味
d 拉麵炸野燒肉邊樣清淡

佢地政治冷感，而且野黨好垃圾
自民9成時間在位

感冒返工係日本好普遍
你同我講佢病左會請sick leave我先覺得假

加上大把阿叔去完廁所唔洗手，病左唔帶口罩，隨街吐痰其實都唔少

唉

遲d佢地會怪香港人大陸人掃哂d口罩

派遣員真係好慘

咁撚on9

日本仔真係バカ
幫完支那

當你有事，支那都唔會幫番你 連加油都唔會講 只會講抵死 應有此報

留名睇奧運搞唔成，支那人好興奮個樣

成個築地剷左佢

其實日本係好鐘意中華文化

可惜佢哋白痴，唔知中國已經變成支那，學中華文化，唔知道應該跟小英

認同日本人奴性重
但美國文化真係不了

好彩搬之前自己有去過

呢個好似香港都有份

不過香港政府屌都無用

睇吓政府既Facebook fan page就知

要罷工先逼到佢行半步

德國人係開放版既日本人

明治維新嗰種精神去哂邊

咁支那拎好多金牌

如果係真 日本真係無撚得救
想暪到奧運開幕，然後奧運再爆獲金，到時就可以名流千古

著保護衣同帶住豬嘴搞奧運

根本係unnatural第一集啲劇情咁樣

奧運有機會延期
取消就唔會 破產都似
唔知會唔會有方法告返中國拎返部份loss如果改期

雖然5ch講野唔可以認真, 但日本呢個垃圾國家, 我信

精密軸承
半導體廠要用既化學材料

新題材

分分鐘佢地仲信係動物傳人而唔係鄰國嘅生化武器添啊

今次係華人基因病毒

算吧啦本性善良
二戰嗰陣發生咩事使唔使一件件攞出來講
根本人就係性惡嘅

戇鳩就戇鳩唔好話善良

連軍事都收收地皮
全國靠四艘輕航母搭V22+F35護航
偵測運輸靠OH1+XC2同130H

幾何級數咁升

認同, 未臭係, 美國英文差少少都上唔到位, 退休醫療又貴, KPI 又計到盡, 但個個叫美帝

咁又唔係完全嘅
當然日本富強最主要係美國嘅扶值 eg:三藩市條約
但係日本政府係70 80年代嘅政策先可以令到日本經濟急速發展

唔奇!
同香港一樣, 世界末日都要趕返工
你叫日本人出嚟反抗, 仲難過叫港豬

你見到而家咁嘅日本你覺得佢會告終國咩

識嘅日本仔好相處過日本妹

告支那？
維尼：我以後唔比我國人去日本消費
安倍：對唔住當我冇講過

男人不嬲好相處過女人
我講緊屌閪o者

朝早落街排啦，每朝１盒

d仆街鑽石公主腥港人話點解返黎要隔離

日本經濟係6 70年代高速發展，係因為韓戰+中東戰爭令美國軍需急升，同埋亞洲冇對手

精密軸承：
電廠/飛機引擎turbine，風力發電機，醫藥用離心機，汽車。 呢樣我比較擔心醫藥用既離心機，如果美國藥企中國搬廠番去，會唔會都無零件起廠？

半導體化學料：
同樣道理好多農業用，醫藥用同軍事機械都會用到半導體去做好多衛星定位，remote control, automation，當美國企業要戰略回流番美國，有無相關原料同零件？ 同時極可能大部份半導廠要停工。

奶共又信左WHO之後食晒屎

啦以事論事，貼武漢加油個啲應該係在日支人那黎
不過其他都同意

壽司清淡

from 5ch:
早く
地球のがん細胞 【中国人】 と
日本のゴキブリ 【朝鮮人】 を駆除して欲しいよな！

無用咪炒
用得上就用
合理

無你講到咁差

又醬油又wasabi都清淡

其實諗唔明
日本爆到變支那咁
個奧運咪反而冇得搞
點解唔封支那？

同香港華人老闆比,至少好好多先

從來冇鍾意過日本依個國家

港式壽司既味道同日本當地壽司既味道係有出入的
當地食壽司,係唔似香港咁,乜都落wasabi..........

日本要死返幾十萬人先識醒
算啦
唔9理佢地

唔死下人
D人民唔會醒覺

你講開藥
日本製藥同研究都係世界頭列
不論成藥定危疾
當然講規模同美國比仍有距離

呢班人上到位 日本有救

補左貨十分鐘比人買完 你去到咪淨係見到入荷未定

好同意。其實日本以前仲暴發戶過中國，係誇張過中國好多好多好多倍，周圍買樓叫雞，買哂全世界物業，買哂紐約d 高樓大廈，污煙瘴氣，只不過中國人比較多，所以望落中國人比架仔過份。然後日本自己個社會仲封建過香港，甚至中國韓國，所以日本係成個亞洲區我最唔想去既地方，連埋中國坡佬，三者排名不分先後。

不過，不得不佩服架仔有實力同美國打貿易戰打35年，幾乎所有出口貨品都加到去關稅超過100%仍然贏美國，同中國打得果年半就喊苦喊忽相比，係兩個級數。唯一同樣既係日本中國都準備一路失落幾十年。

日本人口老化越來越嚴重！有數據統計，2060年日本的人口將減少近3分之1，甚至當時有40％人口將達到65歲以上，讓75歲老人仍需外出求職，恐成為常態。

以社會經濟發展黎講，年輕既人係經濟發展時主力，因為最願意消費既人群，因為係發達地區gdp主要係第3產業，而年輕人擔當主力，

而老人不從事經濟生產，反而對社會經濟同福利做成負擔，老年化會消耗耗更多福利，導致稅務增加，令到社會消費意欲降低，從而惡性循環減低gdp增長，年輕人負擔加重，降低生育意欲，最終加劇人口老化，惡性循環、周而後此，宜家日本被人口老化拖入左泥潭

難得宜家有一個病毒可以清除老齡人，而對年輕人傷害較低，一個完美清洗日本人口老化方法
雖然可能會陣痛，例如影響東京奧運，但可以將日本從泥潭拉出黎，百年國運比小小奧運重要無數倍

我深刻懷疑根本係政府故意令武漢肺炎係社區爆發

我鍾意日本(既貨品)

我覺得最大問題係,套制度同管理
太壓抑,守舊同彊化

日本都係玩暪

中國故然仆街
日本一樣咁賤

凍都好正

個FD 重堅持過幾日去日本. . .

有時候日本人在日本唔香的,就遠走美國才能發揮
中村修二是例子

"仍然贏美國"
你肯定?
我見到既係輸到PK wor
尤其是電子野

大獲，邊間先係真日資

咪臭係
偽善就偽善啦

小店係
大店多為支資

抵撚死 自己造成

更慘既係就算死幾多社畜
都唔會影響到班權貴數錢
然後吹風話係勁D既流感
再差D都差唔過核電廠/地震

日本可能最後會爆得勁過支那
支那人都係口講信政府
日本人真心信政府話冇事

當然，免疫療法個隻opdivo就係日本發明先。
講到quantity既危機，呢類drug chemical supply會出現好大問題，有無巴打手上有呢類數據？

我相信相關技術美國都有，但係夠唔夠時間起番廠提供足夠產量....

打到最尾全國架仔話自願設quota 唔出口，日本輸既可能係美軍。最柒係美國逼日元升值打算打擊日本出口，變相架仔好有錢，買哂成個紐約。但美國玩金融根本上無對手，對方必死，令中國一值唔開放資本市場。

咁仲有面嘅？
禁止

係都北歐同荷蘭瑞士啦
德國左癌上腦
美帝住就唔係好住 種族衝突多

我hi總武同淺草線

*全部架仔貨自願設quota

唔講得笑，韓國呢幾個月真係屌打日本

美帝幾時唔比架仔入境

"反正現在武漢肺炎沒有特效藥 就當成一般肺炎治就好"
依句幾坦白, 當成一般肺炎, 大家咪冇咁緊張.

美國

ummmm
其實今時今日既日本電子野已經收哂皮
技術上落後美國，台灣，韓國，甚至中國好多了。。。。。。。。

冇你講到咁衰吧

噗浪河道上轉這篇的人很多
【問題】日本武漢肺炎患者在5ch爆料

但是文章內發言主中文內容情報一部分是錯的
該名千葉IT派遣社員發燒後並沒有天天上班
只有02/04跟02/07兩天還去上班, 其他天都是去找診所看診
這個內容在日本NHK新聞的行程公開有寫明

自由時報的報導也有寫清楚

能了解大家關心新情報跟希望讓更多人知道最新狀況
但不代表情報丟出來後就可以不求證不改錯不負責任
轉自：

冇？定帶

樓主會唔會考慮pin返
雖然對討論冇乜大影響

德國 = Rape Capital of Europe

準備定返香港都得
香港都安全過日本

半導體 sensor 汽車(小部分
但日本已經由電子轉緊去通訊科技產業
將來最賺錢亦都係通訊科技

通訊科技產業 唔夠華為三星做。。。。。。。

Done.
睇下我幾聽民意？

大陸有辨睇

True 簡直係毒瘤

安倍
自民黨

推

咁華記係咪中肺炎死架?

學哂中共D衰野

最重要係4 號 7號搭火車同返工有無戴口罩
無戴=死撚硬

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

嚟咗冇耐

仲有大把港豬
肯定有一場好戲

鄭雨盛點讚金義聖反送中貼文，不為飯碗保持沉默！7位韓星勇敢發聲，孔劉＆鄭裕美永遠站在弱勢這邊

我是咪好過淋奠好多呢?

我記得以前返過份工（喺東京）
公司爆發咗流感
有個同事明顯病到死下死下
但都堅持返工
因為請病假會俾上頭鬧冇好好管理健康
打算帶住個口罩做嘢
又俾上頭鬧佢叫佢即刻除口罩
因為佢個position係要見人
戴口罩唔符合禮儀

公司爆發流感不旦冇措施防範不突止
仲貼張通告出嚟
「警告」同事唔好患上流感
要「努力管理自己健康」
言下之意即係暗示你最好就唔好病
就算病死都要扮冇事死返嚟公司
否則因咩事要請假害到公司無法正常運作的話
就係你自己嘅責任冇人會可憐你

唔係淨係我間公司cls，現實係真係幾乎間間公司都係咁
大家都已經被妥協
所以就算遇到啲咁唔合理嘅情況都冇人敢出聲

日本政府可能真係為咗奧運冚咗好多嘢，但民間警覺性唔係低到咁，啱啱去完日本嘅觀察：

市面上戴口罩嘅人多過唔戴，最少最少都7:3比例，搭電車啲公公婆婆都戴

晚晚開電視啲節目都講緊肺炎，一係就探討口罩話題，感覺日本民間其實都好重視呢單嘢

間間酒店都擺晒大量消毒用品喺大門同reception，9成商舖、商場門口都有消毒液同埋告示提醒大家疫情下要注意個人衛生

地區小藥房都賣晒口罩，店主話冇貨返都冇辦法，唯有多啲洗手，同埋唔好亂掂塊面

行十間店9成9都冇口罩賣，可以怪政府唔限制出口，但唔好blame國民，可能local想買都買唔到，而唔係唔想戴

今次武肺會唔會KO左社畜文化 又係咪咁先出世生率咁低

係呀，但我段文字講緊1990年之前既日本

社畜

日本女人冇比上司搞過既唯一理由係醜

肉便器

疫情四月會完

完你老母,日本戇鳩

上面有幾條撚樣話人冇link鳩作野
有link又有圖

個奧運唔想取消咪押後舉行囉
係都要學支那，今鋪真係抵死

未聽過

換到嘅 下次換過唔好咁奶共嘅

幾好幾好,
今次真係清算奶共嘅人

出來剖腹啦

諗起半澤直樹有句野，上司既錯係下屬既責任

唔係十分吹奏
但武肺 一下子攪到支那國雞毛鴨血
日本職場文化嘅仆街揭唒出嚟
奶共垃圾盡出洋相
不得不拜

有冇LINK? 想去爬文

2channel

#589スレ

＃589スレ

個個以為美帝天堂

其實好多電子零件都係靠日本

佢地一向都中意打美國佬飛機, 但唔知道KPI 呀, contract 工呢d 西野係美國份份工都係咁

今次唔使哥斯拉，日本都收皮。

乜日本都興逃避現實自欺欺人？

成班無錢去旅行係到酸人地去旅行
又因為自己驚到cancel晒眼紅人地

你地係到抹黑日本 居心叵測

利申: 某ching講 借用人金句

支那东亚共荣狗捉到一隻

日本應該係秦人

開始愈來愈少........

剩講IC,台灣美國韓國吊打全球

日本門面野功夫係包得靚靚仔仔，但係真實生活運作世界，好多都迎合支那到面目全非

奶共狗

CMOS sensor
Sony屌打全世界

咁一件半件就梗有既
但優勢愈來愈少囉......

好似今鋪肺炎真係暴露晒各國既社會同政府問題敢

香港未一撚樣

東亞文化深化儒家思想影響
香港人奴性真係算相對低

口罩支那狗買哂

真係完蛋了

香港未去到就死都迫你返工,一般頭痛感冒發燒就要返

thx

恐怖醫學快點解決中國肺炎

judgement light of thunder!!!!!

成個日本搞左咁多年將國民義務大於個人利益，當左自己係一群蟻咁，最緊要係團體利益至上（國家/政府）個人利益係損害國家既行為，所以日本人只好將自己既利益行為收埋係屋企內，間接衍生大量家內問題同暴力。

由311開始，日本政府為左國體一直強逼居民接受唔合理既定居方案，要佢地唔好向政府索償，否則就影響全個村既居民安置同賠償。間接令福島縣自殺率升到全國最高。

現在武漢肺炎又收埋為左奧運，遲早死幾十萬人都當無件事仲話係班人因為返工染病唔關政府事

廢官一陣見記者

其實澳門大學IC都好過日本

你買唔買到口罩？

有少少，但好撚多工業用gear所以唔買啦，比有需要嘅人CBRN full gear 核輻射都擋到

日本爆發，有冇咩野要搶定先？

個奧運會啊

上amazon/メルカリ食炒價啦
市面完全買唔到

唔使食炒價之前流感入左好多

日本嘅話你去口罩廠度問可能有，之前有幾日派/成本價賣，冇太多人知

好嘢，全日本大爆發

我想覆上面話得返10個口罩個師兄 reply錯sorry

好呀好呀
爆啦爆啦
奶共嘅人最好死清光

今日東京都5件

我買定米呀廁紙咁，見香港搶乜就買定乜

當年沙士 日本一個患者都無，所以今次輕視武漢肺炎覺得係普通流感。

日本有冇機會藉今次武漢肺炎改變下D痴線民族性呢?

知覽都無,唔好話熊本

加多一人 bonus 係愛知

同埋日本人政治冷感

日本D公司要幾多人中招先會開始work from home呢

中幾多都唔會，佢只會叫冇中招嘅人加班，再屌中招嘅人唔帶口罩，自己抵死
你想日本home office, 應該要死幾百人先有機會

日本類似連登咁既野
最大討論區

上司而家一星期兩日home office啦喎

留名

大把人仲係怖そう
個意識維持係稍嚴重嘅流感

要不是武漢肺炎 日本早就沒事了

你可以話我黑心
但如果死返一千幾百人，可能反而刺激到日本社會

公司上年一日一人中流感都完全無行動

中左果個人就要休息一星期

日本奴隸心態勁過香港

一個大雪停車停鐵，會叫你早一晚係公司訓or租酒店嘅國家，你唔係expect傷風感冒會改變到咩下？
唔死返一堆人，日本政策都唔會大變

我就係奇怪一中就要休息一星期，無人做D野，但公司完全wfc

終於明點解當初撒僑果個官員會自殺
太清楚自己政府、自己人本性
一定大獲

佢咁搞法點會繼續到呀
唔會有人去囉

醫生發燒都係食下退燒藥就繼續番工

得罪講句
德國算鳩數啦

冇啦 除非多人死

奧運凍個水了

福島都無改變到
(以為)流感都好難啦

你覺得日本成個體制有care過點解決問題咩
由始到終都係fit啲人入群體，然後冇人做野冇人負責
有人提出問題就解決佢，保有原有體制嘅運作比人嘅死活更重要

大爆發

日本藥之所以好快好因為用藥高一級

武漢加油

無責任體系
新哥斯拉無限期開會

睇撚到想嘔
伴侶日本人，佢準備返去，但我越來越唔想去日本

日本呢個垃圾國家，平時想食條菜都難

D拉麵，燒肉仲唔濃味呀？平時想食d菜同水果中和下D濃味又難搵

武漢肺炎唔知會唔會改革到日本

呢個高壓嘅社畜文化唔怪得咁小人生仔 生出嚟帶佢嚟呢個痛苦世界

仲要捐左咁多野比支共 諗住叫佢爽手搞掂佢咪阻住我奧運吸水 而家

日本人奴性

其實架仔真面目就係咁
同中共差唔多 唔到死控制唔到都唔會出聲
唔信可以睇返核電個單
而家日本政府就等緊奧運賺錢撐住日本
咁啱就有武肺 皇天擊殺

係，去日本旅行1星期，最後幾日都喉嚨痛

仲有isis諗住捉左人質要錢
點知啲日本仔一啲都唔care 仲掛住瘋狂改個人質圖
真係痴線遇著痴線

奧運仲搞唔搞得成?

日本野清淡

中國終於滅了日本

啱啱喺amazon買咗包黑色超快適

マツモトキヨシ係支資？

呢樣真好多藥妝係支那人開 而家淨土可能得返鄉下地方

係無可能

Home office仲大鑊 連訓覺時間都要做嘢

依家有唔少係FC 經營。
個Ｄ owner有唔少係支國人（eg:拎左永住／入左籍）

屌你 係松屋叫牛肉飯 加錢咪有サラダ

有無食過日本藥膳 好健康

有無方法check到邊間分店係FC?

仲乜鳩
想食菜咪去中華料理店

就算知道個店code都唔會知，
一係個店長自己講，再唔係睇舖頭個電腦先知。
（通常會係個店舖型態入面寫FC或者契約中）

想救日本有無咩做到？

廠唔起日本啦

咁衰
不過好耐無幫襯
因為サンドラッグ平過マツモトキヨシ

不過睇免稅單既納稅地址會唔會睇到啲嘢

照計應該都係睇唔到。

全世界都係咁衰

不過好過支那

東電e家仲流緊幅射水

架仔：武漢加油，政治食得嗎
架好：抖音好玩，什麼選政黨

日日都流緊

不過日本公開既數字係真 只不過無人睇

支那既....

大把香港人沖住去死

包括我

舊型社畜病毒

最頂唔順既其中一樣野

DLLM 成個印度咁

Unnatural

車卡是但一個有武肺都已經GG

我都住池袋，一個口罩都買唔到，得返十個到

早Ｄ起身去排隊啦。

所以日本一定爆大鑊
加埋啲醫院又仆街

新一代日本仔冇晒以前既民族性
舊一代就迂腐食古不化

日本醫生係覺得自己好巴閉嘅，病人通常都唔會駁嘴

不過宜家新一代開始識反抗
識得告老細 都叫一個好開始

沙律為左食沙律，唔想食牛肉飯都要入去食

醫生還只想把他當普通肺炎
免得確診例多會影響東京奧運

咁似係邊度出現過既
最後果個地方依家

前一代又另一個極端
再前一代就上神枱

經濟奇蹟時代既人會有咩勁人
你睇香港黃金年代D廢老做緊乜咪知

其實係唔想影響間醫院多過奧運

好痴線

人口太多係時候減少啲

宜家病人識得告醫生㗎

你睇下日本 中到咁都無停課部分停工，
仲跑馬拉蟲都知乜料。

日本醫生一樣識揀客，
無信心射比其他醫院。

肺炎患者一定無人收

其實之前都發生過醫院拒收導致失救事件。
但日本人從來都唔覺得咁樣係有問題

當你去完德國 你就會發現
以前西德係好
但德國太多外來垃圾

你心目中好既德國人 而家係瑞士德語區
人nice好多

利申住係德國兩年

去親都無屎屙

宜家咪就有件中左

日本最多既椰菜絲 其實對腸胃完全唔好。

食晒成碟椰菜絲都無屎屙,係咁隊野菜生活,帶埋益生菌都唔掂

日本Ｄ醫療系統
有FD由一間醫院（日本女子醫大）俾人轉左去睇第２間（係山卡啦第２個県）新開既醫院。
點解？新開個間個科長係舊個間科長個老死, 要彈Ｄ客去個邊撐係個新場！
（利申：廣末涼子係電視賣call機廣告已經係個邊搵食）

笑撚到我

白色巨塔入面有Ｄ野都幾真實

最痴線係啲職員唔係勸你出返嚟
而係幫手推鳩你入去做沙甸魚

0:02 車門條女

咁嘅環境仲著成咁
九成好撚horny
搏人係車箱插鳩佢
然後返到公司又再俾上司插

如果想移民日本的話
只有退休移先係好選擇

去玩就得，
長住？你唔駛打工兼冇咁上下身家都唔好去。

點解會去哂瑞士德語區？
德國人移民去瑞士係咪都好高門檻

錯了
當年二戰左右真係勁個班西德人移民哂瑞士
而家本土德國勁多懶人
土耳其移民 北非移民 好多入左德國 佢地做野唔叻又唔勤力 結果東西德合併後 德國其實唔再強大
而家所謂既強大 其實係食老本 你睇返品牌9成9都係當年西德建立

留意wiki
美國係第一大 移民國家（我指移入去）
德國係第二

咁又好奇一問
西德照計好多野，生活水平都好過東德，點解原先班西德人都要去瑞士呢？
有啲似以前上海人 (水平先進，最洋化既內地城市), 都要黎香港同一概念？

同埋瑞士德語區，法語區兩邊既人多唔多識得依兩種，定係多數只識講佢地果區語言

第一個問題
因為當年佢地德國被瓜分 政局不穩 而且瑞士工業都發達
當年係瑞士>西德=西柏林>>>>>東柏林=東德

第二個問題
瑞士人無論咩區都好
母語係法文 +德文
英文係超流利 意大利文好流利
當數人吹水會用法文 就算德語區都係
如果兩個朋友既老豆老母係前德國/奧地利人
咁佢地先會用德文吹水 否則大多數時間都用法文
你當後生仔瑞士人 識5種語言起 有時會識西班牙文 或者其他歐洲語
讀唔成書既中年人都會識德法英 超流利級
呢三種語言你唔係C2 / 好流利 你唔使做frontline工

只有80歲起既老年人先會係咩區識咩文
法語區識 法+英
德語區識 德+英
意大利區 冇乜留意

好怕凍

btw北歐妹好正，特別係瑞典妹

搵定其他地方旅遊取代日本

好慶幸早一星期離開日本東京都

又真係喎 嗰班中國人一板一板口罩咁樣運返中國都冇事 台灣人香港人去買就黑口黑面

其實呢個就係支那人慣常侵略其他地區嘅做法成條產業鏈由支那人把持
日日喺度叫囂要不是中國人你們早就完蛋了 但係其實佢哋出嚟淨係去支那嘅鋪頭度消費
佢哋所謂帶出國嘅錢 最後都係會回流返去支拿度 對當地人同埋國家一啲好處都冇

習近平政權不穩，中共國即將爆炸
香港獨立，唯一出路

追post啦屌你老母三毛狗

日本絲

其實諗番所謂地震時候嘅超高人民質素係咪都係因為佢哋wfc嘅冷漠感造成

咁樣嘅話台灣會唔會好啲呢 之前睇過醫療保健指數台灣係第一名

台灣一定好過日本啦
之前youtube演算法推薦左個架妹移民左去台灣生活 完全唔想返日本

I say japan 實瓜

日本郵輪

正解，北歐最正

奴性重到
明明支那人喺日本瘋搶口罩，搶到連北海道都限購，而且日本都唔少確診，但大部分人都仍然唔戴口罩

利申：有朋友住日本

黃種人嘅國度 習俗都相似 開放又自由 雖然都有老屎忽風氣 但係冇日本咁重 而且唔會墨守成規

晒氣，係日本出街食，咸到腎爛

呢個有 d 唔同
佢呢個係屌柒平時 d 人污染海洋
唔係制度下俾上司欺壓

池袋多支那人

大日本帝國覆亡

up

日本d文化又係咁
掩蓋真實情況

你係咪食得比較熱氣？燥熱難痾屎

去台北其實同香港差無幾 其他未發展嘅城市就差d

物極必反
呢次係推翻垃圾職場文化既好時機

集體主義

當然想行個人主義要學會包容

日本連軍事都廢左好多
國防淨係靠四艘輕航母混搭V22同F35，極其量加多部C2同OH1
是但一個周邊國家發神經打佢都應該守唔住

連新加坡依家都追得快過佢

垃圾日本政府安倍食屎狗
執政黨在野黨都係廢
有得做美國隻狗又唔學好D
人地美國一早封撚左

日本係政治家幾乎都係睇你老豆係邊個，唔係睇你係邊個

點會唔死

加埋日本人政治冷感，又容易接受政治家既道歉

不過一般人錯一次就永不翻生

完全CLS

執政黨唔會輸, 因為在野黨更廢

好心佢有得跟就跟好D

又要伸隻手出黎奶共

作為美國盟友會唔會太羞家

連登兒平時吹奏既祖國

日本人係時候唔好咁左膠

已經超越左膠 係零危機意識

算9數把啦班社畜會閪咁做咩
會咁諗嘅一早已經離開咗職場
剩返嘅都係聽聽話話嘅乖仔乖女

日本正式同中共接軌

係鄉下
分清楚少少

支那賤畜:消滅小日本的日子來了!

寛鬆教育教咗班垃圾岀嚟
然後老屎忽又不滿人哋廢
佢哋有今日完全係抵撚死

...佢未聽過5ch係因為人地叫2ch啊

日本人表面hui偽不是吹水， 表面話可防可控，實質同大陸一樣

最虛偽民族

就係要佢搞唔成

幾年前分咗家呀

即係舊登同連登咁

食下生果啦
利申：去親日本夜晚都會食啲生果

去左日本成個月
每日去兩次

成個世界好似得返美國同台灣最清醒

長期生活都好過日本
台灣改善到道路情況馬路3寶同網絡 其實真係好住

Freeride哂俾美國

Fake news

日本右到仆街都仲比人打壓真係鳩up多過呼吸

和豚

香港人同大陸人最怕死
所以日本啲口罩搶到仆街
日本仔仲唔知發生咩事
依家後知後覺瀨晒嘢自己國家都冇口罩等死

係日本人覺得冇事 政府解決到問題
十個日本FD十個都反問我擔心D咩

咪同廣州大媽一樣有政府唔驚
日本人同大陸人一樣
要怪就怪當年徐福係日本落地生根(好似係)

唔會無曬,一個月目標生產6億個,如果做埋限制出口絕對夠用

同香港比的確係清淡好多

幾時全日本妹出黎做雞

我想屌齊本bb豬

香港睇你食咩者

咁緊係普遍嚟講咁比較啦

有武漢肺炎喎

其實有冇屎屙,飲水同纖維一樣重要
纖維要靠水增加體積先刺激到腸,冇水嘅纖維只係垃圾
去旅行飲水一定少過平時,排汗又多過平時,唔keep住飲水冇屎屙好正常

所以短期旅行,無糖蔬菜汁當水飲仲好
唔好再講咩蔬菜汁健唔健康問題
你係要屙到屎,唔係要健康

Lm

日本同英國一樣都係日落帝國

但6憶個唔知會有幾多個比支那同香港人搶佢唔限出口既話好難搞

其實香港人口都冇東京多，在日嘅更少，同在日支那更加冇得比
我同意香港人都有去搶口罩，但規模同支那人比係完完全全冇得比
再多一百個香港都搶唔晒日本啲口罩

唔使次次都將支那條數拉埋落香港度

感覺特別高危

日本和平病

日本無經歷過sars唔知幾恐怖 今次就經歷下武肺死多d人睇下日本仔會唔會變啦

自己俾錢，點解唔轉間好d?

日本奶共

舐共國家必有報應。

分裂左好耐啦

ACAB

係香港出街食 除左食粥有野係清淡

瑞士人無論咩區都好
母語係法文 +德文
英文係超流利 意大利文好流利
後生仔瑞士人 識5種語言起

癡線過香港，仲要語言間係好唔一樣，唔似你普通話廣東話咁grammar，字詞方面可以互通

人哋醫院㨂客

新型ウイルス クルーズ船 新たに99人の感染確認
2020年2月17日 17時45分

因為日本既生果好貴
不論本土出品定入口貨都係

日本既教育都叫寬鬆？

只不過放棄咗班能力比較差既人

虛偽到連自己都呃埋

講真200yen買個蘋果啫
再唔係咪去便利店買條100yen嘅蕉啪下囉

又唔係下下叫你買晴皇

蕉係比較平 不過都貴過香港

日本提子雖然貴 但真係好正

識食一定係當造士多啤梨

至憎士多啤梨

イチゴが大嫌い！

不如你google下咩叫寬鬆世代？

想睇日本超級大爆發再傳返入蟈

點解唔轉好Ｄ？
1. 錢係國家俾，但係你冇紹介狀你點去到第２間睇專門醫？
2. 你say no 既話，點知個醫生會唔會玩９你？
3. 個醫生唔係太差既話，日本人冇乜機會say no (文化上係好尊重醫生學者呢Ｄ“先生“）
4. 就係太信，好多病人到死都未必知自己係乜病（醫生講乜好多日本人就信）

自從PISA某年大跌就冇左寬鬆教育啦
反觀香港愈改愈淺，尤其數理
擺明係完全唔care STEM同醫療人才培育，繼續量產吹水佬

日本見唔對路，即刻唔再玩"ゆとり教育“啦。

攬埋日本炒,GOOD